番新工 啲同事全部。。

番第二日
同我坐同一間房既全部都近四十嬸嬸
（利申舊年畢業）
一定唔會啱話題 預測會悶死
本身仲諗住起碼要做到一年
而家點算

收工去爆房

四十路有咩好玩
九十路人妻才是正路

三個夾埋過百二我咪仲勁過耆齡王

過來人
悶撚到你嘔呀

小寶好快集齊7位佳麗

試過三個加埋過150...

巴打做左幾耐最後

點挨 係咪好快就走左

2年
啲人見識太狹窄，學埋好多嘢出面冇用
係就係有位我上，人工仲會加好多
但係一諗到上咗位，要困喺度成世，個人一定愈嚟愈退步，唔想咁樣，所以決心走人

廵乜災乙。

重點係有冇拍拖/結婚/有bb